(黎明行動POST) 凌晨開始工作, 早上巴士司機開唔到工係重點, 配合政府罷工

重點係巴士開唔到,專心塞鐵
重點係巴士開唔到,專心塞鐵
重點係巴士開唔到,專心塞鐵

（救Poly)Twitter戰線要人！緊急吹雞！

去將PolyU情況update畀外國政要/外媒/名人有關香港的tweet到

幫推！！！

巴士廠位置

方便討論，統一返啲名先

11/11 黎明行動 Dawn Action
12/11 破曉行動 Daybreak Action
13/11 晨曦行動 Dagian Action
14/11 曙光行動 Twilight Action
15/11 旭日行動 Sunrise Action

18/11 黎明行動2.0 Dawn Action 2.0
19/11 破曉行動2.0 Daybreak Action 2.0
20/11 晨曦行動2.0 Dagian Action 2.0
21/11 曙光行動2.0 Twilight Action 2.0
22/11 旭日行動2.0 Sunrise Action 2.0

利申：不支持違法行為，純粹方便大家報導返

要救理大，請到油麻地增援，從加士居道向前打破缺口直到有路徑去到理大，開花真係救唔到人